依個係咩邏輯

你喺街畀個阿伯搶手袋，
然後後面有個後生仔即刻衝出黎，
幫你去追嗰個搶你手袋既阿伯，
不過跑嗰時唔小心撞到你，你仆左街。
然後你就大大聲罵嗰個唔小心撞親你既後生仔，
仲要抓住佢件衫唔畀佢走，罵佢話撞人係唔啱，要佢賠醫藥費。
反而對搶你手袋嗰個阿伯視而不見。

依個係咩邏輯？

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果